全民權證／東陽 挑逾兩個月
2023-02-20
https://udn.com/news/story/7255/6981606
汽車零組件大廠東陽（1319）1月自結合併稅前盈餘4,334萬元， 每股盈餘為0.07元。東陽去年全年自結合併稅前盈餘25.97億元，年增2.39倍，每股盈餘4.48元，是2018年來新高。 東陽表示，今年AM（售後維修）、OEM事業群掌握新能源車發展趨勢，可望穩固發展兩大汽車零件市場。 去年東陽AM事業受惠於北美需求強勁，業績大幅成長，成為去年獲利回升主要來源。東陽OEM事業以大陸市場為主，去年大陸疫情嚴重，干擾市場需求，今年可望逐步增溫。 投資人可挑選價內外程度20%以內、距到期日兩個月以上權證。如東陽永豐28購01（033273）、東陽凱基27購01（033215）。（永豐金證券提供） 權證投資必有風險，本專區資訊僅供參考，並不構成邀約、招攬或其他任何建議與推薦，請讀者審慎操作。 東陽